大部份日本嘅英雄都係通過修練，而美國嘅英雄都係通過意外

蜘蛛俠就比蜘蛛咬完就得到超能力，浩克就中輻射，美國隊長都係用禁藥，冇一個係靠努力而變成英雄嘅，一係就無啦啦奇遇變咗好勁，一係就靠錢。
反而日本嗰啲全部都係靠修練，又或者人嘅努力，例如平澤唯，中野梓，松浦果南，個個都係不停經歷失敗同努力

in sum, 再努力都唔夠符碌/詭計

中國呢中國呢 sor中國冇英雄

奧特曼呢？

奧你老豆

Batman 點睇

有錢,個個都得,靠課金

永井圭=